[{"id":"331","option_a":"皮肤腐蚀性\/刺激性,眼损伤\/眼刺激","option_b":"急性中毒致死,器官或呼吸系统损伤,生殖细胞突变性,致癌性","option_c":"水环境危害性,放射性危害","option_d":"以上都对","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"危险化学品的毒害包括()","answer":"D"},{"id":"332","option_a":"确认容器上标示的中文名称是否为需要的实验用药品。","option_b":"学习并清楚化学药品危害标示和图样。","option_c":"有机溶剂,固体化学药品,酸.碱化合物可以存放于同一药品柜中。","option_d":"化学药品应分类存放。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"领取及存放化学药品时,以下说法错误的是()","answer":"C"},{"id":"333","option_a":"守规则除隐患,安全文明出行","option_b":"知危险会避险,安全文明出行","option_c":"年细节关乎生命,安全文明出行","option_d":"尊法守规明礼,安全文明出行","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"2020年12月2日全国交通安全日的主题为()","answer":"B"},{"id":"334","option_a":"122","option_b":"120","option_c":"12345","option_d":"119","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通事故报警服务电话为()","answer":"A"},{"id":"335","option_a":"在人行横道骑行","option_b":"在机动车道骑行","option_c":"人行横道和机动车道均可骑行","option_d":"在人行横道下车推行","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"当骑行非机动车遇到没有非机动车道的特殊路段时,应该()","answer":"D"},{"id":"336","option_a":"8","option_b":"10","option_c":"12","option_d":"18","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"电动自行车可搭载1名()周岁以下未成年人","answer":"C"},{"id":"337","option_a":"工地建筑头盔","option_b":"有3C认证的专用头盔","option_c":"帽子","option_d":"不佩戴头盔","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下哪种头盔适合骑行时佩戴()？","answer":"B"},{"id":"338","option_a":"3个月","option_b":"6个月","option_c":"12个月","option_d":"8个月","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"机动车驾驶人初次申领机动车驾驶证后的()为实习期。","answer":"C"},{"id":"339","option_a":"5月25日","option_b":"3月15日","option_c":"12月4日","option_d":"12月2日","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"每年()为“全国交通安全日”。","answer":"D"},{"id":"340","option_a":"十四","option_b":"十六","option_c":"十八","option_d":"十五","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"年满()周岁的公民方可申领小型机动车驾驶证。","answer":"C"},{"id":"341","option_a":"五十米","option_b":"一百米","option_c":"一百五十米","option_d":"二百米","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"机动车在高速公路上发生故障时,警告标志应当设置在故障车来车方向()以外。","answer":"C"},{"id":"342","option_a":"30公里每小时","option_b":"40公里每小时","option_c":"50公里每小时","option_d":"60公里每小时","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"驾驶机动车进出非机动车道时,最高时速不能超过多少()。","answer":"A"},{"id":"343","option_a":"公共秩序","option_b":"人身安全","option_c":"财产安全","option_d":"公共安全","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通肇事罪侵犯的客体是()。","answer":"D"},{"id":"344","option_a":"三年内","option_b":"五年内","option_c":"十年内","option_d":"终生答","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"造成交通事故后逃逸的,由公安机关交通管理部门吊销机动车驾驶证,()不得重新取得机动车驾驶证。","answer":"D"},{"id":"345","option_a":"法律","option_b":"法规","option_c":"部门规章","option_d":"规范性文件","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《中华人民共和国道路交通安全法》属于()。","answer":"A"},{"id":"346","option_a":"处3年以下有期徒刑或拘役","option_b":"处3年以上7年以下有期徒刑","option_c":"处7年以上有期徒刑","option_d":"处10年以上有期徒刑","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通肇事后逃逸致人死亡的量刑级()。","answer":"C"},{"id":"347","option_a":"过错或意外","option_b":"恶意","option_c":"间接故意","option_d":"直接故意","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通事故的主观构成要件()。","answer":"A"},{"id":"348","option_a":"加速超越","option_b":"注意避让","option_c":"鸣号让路","option_d":"抢道通行","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"道路养护车辆.工程作业车进行作业时,过往车辆和人员应当()","answer":"B"},{"id":"349","option_a":"1年","option_b":"2年","option_c":"5年","option_d":"10年","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"醉酒驾驶机动车的,由公安机关交通管理部门约束至酒醒,吊销机动车驾驶证,依法追究刑事责任()内不得重新取得机动车驾驶证。","answer":"C"},{"id":"350","option_a":"快速跨越","option_b":"观察后通过","option_c":"一停.二看.三通过","option_d":"在栏杆放下前抢先通过","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"通过铁路道口时应该()","answer":"C"},{"id":"351","option_a":"行政违法","option_b":"违规行为","option_c":"合法行为","option_d":"合理行为","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"学习驾车期间,在没有教练陪同的情况下私自开车在路上练习,这种行为属于()","answer":"A"},{"id":"352","option_a":"不妨碍通行的地点","option_b":"不经常使用的盲道","option_c":"草坪绿地","option_d":"任意地点","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"在未设置停放点的地方停放自行车时,应在()停放。","answer":"A"},{"id":"353","option_a":"砸碎前挡风玻璃","option_b":"砸碎侧窗玻璃","option_c":"撬开车门","option_d":"先行灭火,再撬开车门","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"乘坐大客车外出意外失火,车门无法打开,应(),尽快逃生。","answer":"B"},{"id":"354","option_a":"设法抬升车辆","option_b":"拨打急救电话","option_c":"拉拽伤者的肢体","option_d":"搬走货物","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"发生交通事故,有人被压在车轮或货物下时,错误的救援方法是()","answer":"C"},{"id":"355","option_a":"伸左手示意","option_b":"伸右手示意","option_c":"语言示意","option_d":"扭头示意","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"骑自行车至路口准备左转弯时,应(),不能突然猛拐。","answer":"A"},{"id":"356","option_a":"及时报案","option_b":"向周围的群众求助","option_c":"记住肇事车辆牌号.车型.颜色","option_d":"听之任之,等警察来处理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"遇到交通事故,肇事者想逃离,不正确的处置方法是()","answer":"D"},{"id":"357","option_a":"按照车次规定的时间进站候车","option_b":"站在站台一侧的安全线以内候车","option_c":"如座位不够,可站在车门和车厢连接处","option_d":"保管好自己的行李物品,防范盗窃分子","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"不符合安全乘坐火车要求的是()","answer":"C"},{"id":"358","option_a":"减少坐车","option_b":"提高预防交通事故的防范能力","option_c":"购买保险","option_d":"减少外出","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"预防交通事故的积极措施是()","answer":"B"},{"id":"359","option_a":"驾驶人必须系安全带","option_b":"乘坐人员必须系安全带","option_c":"摩托车乘坐人可以不戴安全头盔","option_d":"摩托车驾驶人及乘坐人员必须按照规定戴头盔","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"机动车辆行驶时,行为不正确的是()","answer":"C"},{"id":"360","option_a":"自行协商解决","option_b":"要求公安交管部门强制执行","option_c":"向人民法院提起民事诉讼","option_d":"积极寻求社会团体帮助","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"经公安机关交通管理部门调解,当事人未达成交通事故赔偿协议或者调解书生效后不履行的,当事人应()","answer":"C"}]